依家仲有冇死煙鏟會行住食煙？

你地啲老婆仔女老豆老母比人雞姦死未廿

大把地盤裝修佬都係咁

大把

今日先行喺個女人火車頭後面，即刻過左佢頭